有冇巴打想報能仁書院既課程

見到佢地個師資比例係世界級 ，又有得去exchange
我急不及待想玩玩了

一對一教學

想報 樓主有無detail